劉馬車怒屌健身狗，連尿都不如

我想健身就走去康文署啦 ，走去健身都係為左食女啫 !